訖 好似寫左 還未說完

屌 我自己都唔記得寫左說完定還未說完